【1%】東 鐵 綫 故 障 全 線 暫 停

真係唔撚好意思呀!!!!

停撚晒

今次衰左唔怕啊
下次改做過往十年延誤0.01%
攤薄佢

必須加價補貼維修及損失

地鐵壞車天公地道喇， 市民嘈乜柒啫

嗱 仲有車係軌道上架
罰錢唔計架呢d 時間

又有得加價